從GME 一事就已經可以理解到香港點解會淪落到今日哩個地步

連登真係笑話

將浪漫主義用係股市之上。

夠你開幾十個感情台po叫春咁笑話

就係亂聽人講又唔fc
見到reddit啲人講又信晒
明明人哋都只係普通網友
咪淪落囉

賭錢都可以講到同一種情況

啲港豬易呃囉
鬼佬Reddit 講strong hold
佢地又信到十足

同信民主回歸一樣
上左賊船就開始劏肥豬

浪漫主義上腦
講到見證歷史又盛
依家佢地咪就係歷史裡面既小丑囉

燒炭論

我真係好撚鍾意香港
和你抗爭我很快樂

你又唔諗下星期三開始好多人叫散戶冷靜 唔好高追
take profit減低成本先SH
果陣係高位 係完全比人屌到飛起
又話依家山頂聽日就山腰
跟本就係果陣大家都太興奮 完全唔聽
依家講呢啲野有咩意思

嘩條友把口咁撚毒
之前Sh左1股已跳船